波台已死，伊巴(呂布(伊布拉希莫維奇))中左武肺(武漢肺癌)冇人講？！

以後踢唔到波
跳高唔過1cm

仲有獅子

弱感冒wfc
你中感冒會唔會有人提

雞巴
下場波 入3球 俾你睇

咩意思

會有人提 你7左

提嘅唔係人 老友

伊巴(呂布(伊布拉希莫維奇(獅子)))

jj會唔會縮水

你支持本土 為什麼不投鄭松泰 為什麼不投鄭錦滿
熱血好波 這是每個人都知道啊

跳唔起踢人了

係場上有冇人敢搞9伊巴
太有霸氣

條友下一秒GG了

中住武肺入兩球

勉哥搵你

係伊巴去搵武肺黎中

上年意甲mvp都中完先拎到

記得之前The Rock中咗，盧斯達成個傻鳩咁話可以睇下病毒對啲大隻佬嘅影響，點知早兩日The Rock連閘都拆埋俾大家睇